{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047551",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002023548?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "담양 풀꽃펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は午後3時で、チェックアウト時間は午前11時です。 追加で人数が発生する場合は、事前にご連絡ください。 定員を超える場合は別途費用が発生します。 最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。 ペット同伴の場合、一部のペンションではお断りすることもありますし、払い戻しもできません。 チェックインとチェックアウト時間を遵守する必要があります。 客室及び周辺施設を利用する際には、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任がある場合があります。 お魚やお肉などを客室内で焼くことは許されず、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内では喫煙が禁止され、喫煙を希望する場合は指定された場所を利用してください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客にご迷惑になるため、慎まなければなりません。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて払い戻しができます。 ペンションでは様々な特典を提供し、バーベキュー一軒家ペンションとメゾネットタイプの一軒家の客室を利用することができます。 IPTVとWiFiも提供されます。 フットサル場や芝生の庭でも楽しい時間を過ごすことができます。 また、バーベキュー場ではおいしいバーベキューパーティーを楽しむことができます。 カフェとしてはプロバンスから約7分の距離に位置しており、メタシェカイア道とグァンバン川の森の道沿いに行くとタムビッ倉庫カフェがあります。 秋月山駐車場に駐車し、ヨンマルギルダムビッ倉庫カフェがあります。 金城山城散策もおすすめで、東門、北門、西門まで散策が楽しめます。 潭陽ダム展望フォトゾーンも用意されています。 .",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後3時です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "追加の人数が発生した場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "追加の人数が発生する場合は、事前にご連絡ください。定員を超える場合は別途費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行ってもいいですか？",
            "answer": "ペット同伴の場合、一部のペンションではお断りすることもありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "客室利用時に気をつけるべきことはありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際には、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任がある場合があります。また、お魚やお肉の焼き物や個人的な炊事道具の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内では喫煙が禁止されています。喫煙を希望する場合は指定された場所を利用してください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "どんな特典が提供されますか？",
            "answer": "ペンションでは様々な特典を提供し、バーベキュー一軒家ペンションとメゾネットタイプの一軒家の客室を利用することができます。IPTVとWiFiも提供されます。"
        },
        {
            "question": "周辺に楽しめる場所はありますか？",
            "answer": "フットサル場や芝生の庭でも楽しい時間を過ごすことができます。また、バーベキュー場ではおいしいバーベキューパーティーを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "どこにカフェがありますか？",
            "answer": "カフェとしてはプロバンスから約7分の距離に位置しており、メタシェカイア道とグァンバン川の森の道沿いに行くとタムビッ倉庫カフェがあります。また、秋月山駐車場に駐車し、ヨンマルギルダムビッ倉庫カフェがあります。"
        },
        {
            "question": "おすすめの観光スポットはありますか？",
            "answer": "金城山城散策がおすすめです。東門、北門、西門まで散策が楽しめます。また、潭陽ダム展望フォトゾーンも用意されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 539,
        "QA": 589
    }
}